1. Цей метод перебирає кожен елемент масиву та виконує функцію,яку передано йому, для кожного елемента.
2.За допомогою присвоєння - присвоїти пустий масив або через функцию конструктор
3.arr.isArray() - якщо так то  true, якщо ні то false